Disney正式食埋Hulu

難怪會將Ghost Rider擺上Hulu播
即係以後Disney+過唔到電檢既marvel series就放上Hulu播，Netflix既Daredevil同Punisher係Hulu到重生既機會又大左 如果係甚至可以期待Daredevil x Ghost Rider crossover添